[iOS/AN/PS4/PC]グラブル Granblue Fantasy [211] 又一個月

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

2020

pm

點解個垃圾youtube loop黎loop去都係米玄律師コレサワ同ヨルシカ

勁

你地唔同我玩

全盤免費武都solo到

Pmed

又一個月pm我入谷

我都想屌柒新手

狗男女

屌我ok

屌你

好痛啊 爸爸

2020仲入谷

加我入

樓主係雞係公廁

你好 想入谷 請問如何聯繫 rank193

你好 想入谷 請問如何聯繫 rank250

No 屈

呢排日日屙屎都出血 係咪命不久己

屌得太多屎忽

我處女座

好悶

打屎忽

玩我屎眼

轉盤player唔見曬

睇nga個個airplay搵把口黎玩gbf 好撚好笑

新手留名

Nga仲悶過呢度

收到風你篤灰

差不多

我仲係度

我絕對中立,唔會搞呢D野

中立=藍屍

果D叫邪惡

又BAM

屌bam左

收到風有個柒頭啱啱買咗ac

Bam左

棄驚了

隻風狐改完仲怪

Bam左睇唔到

想要

我bam左都睇到 淨係唔俾入共鬥

重生了

派左1500石但係bam左 有咩用

[url]
[/url]
-3

你好

293rk

點跟

想入團

今次大BAM周終於冇死人

可以

我死撚左

請問如何聯繫

連登pm me

我憑自己實力開外掛 點解要bam我 屌你老母

Bam左你我收返千五石 抵玩
希望bam多幾次

抵撚死

下個到你

all cheat must die

啱呀

Bam左了上次

Yes

派左石可以整十天了

得罪你牙？

yes

我個武器盤咁樣係咪入多把六道武會好啲

突爆一把終埋佢繼續刷方陣好啲

勁 想入GP

我就係相信自己應該唔夠時間突爆一把

R都r到換爆

睇左普*方*uk
條公式未

錢*肝*運

就係你成日講無聊野又串新手

樣*腳*波

你臂x腩x脾

希望有人手把手教我玩

收島風你個谷又死左人

總之整哂各2把六道就實冇死了

咁能多谷

-6

好MK咁多圈子

有冇清訂左碧藍航線vs
邊度訂 thx

撞到有碗話碗個L佛同佢老婆

我真毒唔上水了

5勁

咩叫個身打直落

即係冇腰

有波都好難打直落

佢就係肥到咁

岩你

屌 出梅塔金波未

冇睇 我跟緊海鮮網執

跟官方果個仲好啦 雖然都係少少晒氣

想企醬手把手教我砌盤組隊打法哥

我就是高達...

爛啦

躝啦

好撚基

找到了世界的扭曲點!

dwfs

碰碰車

輪椅劍擊

我先係

悶

點解我唔出金

因為我未出

收皮啦收皮啦

原來街場真係過到
不過10% the end
6條友爆發岩岩好0

咁樣o唔ok?

o

冇升lv關刷方陣2.0升得好慢
而家先106 有排都未120自己開出黎

銀章金章分又刷晒 而家刷主線
主線要刷到去邊 定刷到打唔到為止

主線唔推住都得
不過好似90幾先開到2.0

推到100就冇死

好 唔該晒

其實問乜

新手CC

現階段玩火主神可以開咩ex2 得劍豪同劍聖

開晒佢啦
利申未開晒

Let me feel the power

Gay power

4刀仲用緊天女
ex2無槍唔識用

開職又唔洗錢 諗唔到有咩理由唔開哂

有冇啲網係教人點打王 次次入到去比隻六道王轟死咗

玩jor一年先岩岩好夠jp用

一係日文wiki一係殘體nga

點解係火召必得，我隻梅塔呢

好似係召必自己揀屬wo

10杖 笑jer

希望執番隻貝你牙老番黎

好伏

任揀屬就不算伏既

要中蛤了

見到個banner寫住火🧐

但係佢段野冇話火 5g

2020我仲未有火再生

如果唔係火 抽雷霆公同牙扶

台慶會不會有神必

比番主神天司我算吧

驚咩 光古前/打緊果陣又會拎一次光召必出黎撚鳩人

神超

靜靜地

月中又出光L角

Io唔終突 出隻新io

終唔終都冇位

要把武姐

2020仲落io

懷舊撚

講緊出隻新io 咪有把新io武

夢裡甚麼都有

堅守特大 神威大

今日出活動角？

唔係今日轉pool咩？

唔關事
12號先年年歲歲

治癒小 技巧小

覺得2020年會強推技巧 治癒呢2個垃圾技

ok thx

再加埋括目同見切

風屬：治療咩黎

無雙

成日你好好撚基

出個補破上限既詞

Overheal
多一行血

Diu

好勁

原來我有把仇閃

Dllm

大發現

你地太睇少kmr 把咁既野一早有 係冇人會整咁既
如果古戰抽到我會考慮突把玩下

一早有咁就係賭神唔關kmr事

講緊你得3萬血補到你有3萬6咁喎

開奇撚刷到風40萬血

幾時出風宿nuts同風仇閃角

目測: 換人物顏色 換武器SKIN 都係農到不要不要 , 只係無手機版咁農

真係火必 不抽了

想同你訂隻中文版

Ok

用不用俾訂金

幫左我訂未 我重生左

不用

未

幫me ok?

幫埋me

ok

新手求教，想問下呢隻有冇必要留，定係食左佢加上限

終突幾勁
突咗佢啦

突

ok,thx bro

Thx bro

但你有晶唔好拎埋蒞突佢

個必又傻唔晒

幾時都話扶總歐洲

唔再抽傻必

rich

成功做左歐洲人

很久沒金了 不想玩了

收到風2d又抽

3突路武既金都無

我都係 唔知點做人

iktfb

整埋把暗普算

.gun

為何full auto同一拳都識出既金 我都係未能擁有

我都係

DWFS

想問下路西法召石洗唔洗突?

自食ok 食晶不了

自食

而家有自動開技auto好正

我full auto打uber仲正

CHOK左全空一等星拎番50石

咩來

十萬戰

果時換左把終丁武就無啦啦彈左出黎

有無六等星

你係六舊屎

六舊腹肌

命運是對手永不低頭

My end!

Thinking!

垃圾驚

幾時完加倍

來電賀小英

而家刷紫角真係嘔血
幾時下放

打到m都幾易出

場場打700幾萬貢

50%前冇人入,50%後麻得黎我自己都可以打埋佢

以為你話黑紫角 大巴角去共鬥奶咪得

我都第一時間以為6－1

大巴依D關每日都自發一場吧街場都好多時有場

水可以點樣組

心女的花 我只想帶你回家

李系醉米仁 架你知道馬

軍師+是但
豆丁 奶銃 老蘭終解 水戰龜終解 真札依啲都OK

蘭斯未有能力終解 我用住軍師奶銃同埋豆丁先

豆丁 蘭斯 水戰龜 邊隻優先終解好啲

同埋得呢幾隻隊員玩唔玩到水劍豪？

玩唔到

咁我玩啲咩好 榮譽劍士？

原來d光撚又玩新石油武

你又玩乜撚

我玩西

點解hell打完達成三粒星星三回都冇得自動過關

兩把金月短？定講緊100金月

你係咪冇㩒個制

方天畫蕉

除左必ta有乜用

豆丁（終突）軍師都入到隊 真扎都ok的

不知道

咩掣

Skip

又唔炸奧 TA又卡直前 到底有咩優勝過黃龍拳

好咁我升豆丁先

貪追擊掛

上年暗古唔爆SEED拎左古英先既話 今年暗古都唔知點撚打
梅塔暗拳王惡劣到

乜柒is梅塔

袋痕者 唔知點叫

點解要拎古戰傻鳩 笑撚左

珍

メタトロン？ 關暗咩事

依家街場一車車暗拳佬

哦 屌2.0

傻鳩先古英 唔使生活咩

要cosplay

要溝女

做得拳撚既個個都玩方天

要屌閪

得好少咋wo

Not ok

鼠同尼亞一齊打牙卡都好堅揪係咁開field爽死

勁⋯

爽死了

光拳王除左六槍多數放咩,成日貞開完星都唔TA

仲可以放咩

咁點加TA先
貞槍

電鋸

心裡的花

第1T邊開到電鋸3技

我想屌你屎眼

點解要第1t開

因為第1T開完星隻貞都唔識ta

點解唔a多T

咁咪打多t

左邊跟我一起畫個龍

羊SR個終解靚到仆街jj

勁...

衝緊主線換

點解馬嬲咁on9 好能想換埋

夠未

一日未屌到你都唔會停止追擊你屎眼

井埋

屌埋

屌 一個星期到之後就古戰 時間過得咁快既

要去打fgo

想做逃兵要生活

左手右手一個慢動作

訂左了
748

我買普算

多本書 又有個盒

買昔通版算...

豪華版包SEASON PASS 包SKIN包新武唔係唔要埋啊?

而家先105 劍豪應該仲要多幾個禮拜先開到
係咪應該打住個新event先

點解仲要幾日?
活動換哂啲LEGO 單抽 轉世分 果啲就算啦

數位+季票算 冇位放咁多野

D武輝上限2500
而家要慢慢刷分黎換 XX之証 果D
未120未開得HL

識日文點跟
中文冇數位，逼住買實體

101咪打得HL

屌牙 數位冇中文咩

牙扶救我

無得自己開

實體有得J 書

講緊共鬥掛

有幾本係度邊睇得哂咁多 咪又係拎黎擺

1.0 HL咪有得自己開 定我記錯
我記得我101 大巴都有得開

到而家都冇預購
唔知係咪實體發售先上數位
但冇預購唔sure會唔會都有code

我屋企好多典藏版驚

聽日護好菊花

我戴貞操鎖

都唔知啲資料邊度睇
PS4好ON9 啲語言SET死哂都有

好

扶大佬可摸耳幫我訂中文限定

呢樣真
好似switch想轉邊個地區就隨便轉就最好

睇樣應該有數位中文呱

睇樣似有

望基可唔可以同我古蘭格劍

唔係好知邊度開 主線已經打到101

我用G塔

佢送果4樣野要揀邊樣

望落季票加本體 同 限定版個價差唔遠咁

2020唔係精就玉

不過我揀十粒駭晶

粒玉有咩用途...

十賢

一定係玉 新手可以揀金

自已用番古戰啲章黎計數
晶275
玉500
金450

未打到 咁我可能精先 唔該

咪聽佢9UP

咁都係揀玉先

fake me ga?

我二佬話唔好揀精

我係你應該會揀金
你研究下咩叫十天眾同古戰場先

我新手

我早兩日話換金，你班仆街叫換精
依家古戰可摸以一次精一次玉

金我有3粒 晶得2粒
同埋我而家個武器庫仲刷緊方2.0 ...

其實係我會留低條code
可能遲下佢想買齊啲dvd
依家真係無乜地方送玉

四象一開就大把金

我都覺得金好d
佢下次四象開個陣都唔知打唔換唔換到幾條金返黎

主頁MULTI BATTLE -> 右上禁藍色制 -> 紫色HL再望下
應該有哂方陣啲1.0HL 新手功能唔洗搵邊度打邊關
以前先要ON99咁搵

個個十天極同你換金咩屌 梗係換精啦

咁我睇定D先 如果冇限期就留住先

你未120點刷2.0武

請問雙子係第幾章開

通常啲code起碼都一兩年先到期

第8

原來有呢個function
我真係遂關搵
點解有D我係????????? 係咪要搵返黎打

咁我揀咩好

1先岩

我未總佢地叫我組隊獵金每日自發大巴 抵返兩個月古戰個條金

我都覺得有道理既

可能你未打第1次呱 出依個功能前我打哂啲野 未見過咁
啲關咪又係 4 8 12 16 20 24咁

HL呢

咪玩啦C HING

咪一樣

佢地歐撚
屌我三四個月都有未一條

唔記得邊個HL同普通唔同地圖

有個嗌緊今年仲未出

幾時再加下晶 依家又0晶

印象全部都係

你到底有幾多個肝 FGO又見到你GBF又見到你

佢地死歐撚

返緊轉頭刷緊

1.0hl係新手島

fgo已經是往事了吧

我咁大個仔淨係ask 出過一條

我同黎明仲係到FA緊uber now

刷左幾年箱 而家唔想返去鳥

依家係咪用30000m coin返5000coin

我都入坑一年了 頂唔順FGO太悶先玩GBF

得罪問句
麥樂雞清識唔識用RAIDFINDER

希望打多兩日打齊天秤

唔識真係 ..................
平時都係靠refresh 個app入面

高手在民間

冷静d , 呢個年頭有中文版既就自然都有數位版，港服psn一向慢吞吞

遲左一個月先訂game , 有d淆底比課長們訂哂限定版

你都on能9 你講緊成日開既古戰人地講緊得一次既game code
你叫人換精 fake9人新手

數位都有數位畫集

amazon 任訂，咪玩

冇實體咪數位
同埋條code買多幾條都係一個ac用一次
買咁多把撚

我訂左十幾隻

依家邊個要同要咩版 我收工之前好整合比我 同埋中文好似貴d

真 我都買digital算

你射左十幾次

買數位隊冧零售業是常識吧

又話加鋼 加左去邊

實體大作要食炒，不了
同埋冇位擺
都係數位好，唔玩del jor都得，等玩返再dl過

想要個盒

想要女

新手換金應該抵d，十天易整咁多，換玉真係分分鐘到棄驚都未整到一隻十賢

利申：新手

金有得打玉冇

我換女

你大把女日日換

有無A組訓四日團缺人
岩岩回坑 求收留

禾要限定中文版

冇 中文得普通

中文普通幾錢

跟企醬數位算

有錢人先數位

實體無得連季票

420左右

土地問題先買數位
同埋唔洗入碟真係好方便

而家買game都係去到正式發售前一日先買數位，睇定d會唔會偷跑

我要一盒普通版中文

辣殺先玩中文

仲有人未知我唔識日文？

唔知有香港人唔識日文

打到整到十賢都唔知有冇一粒

要打分就有位

禾吾sick

連登法定語言係日文

私日本語苦手

你唔係香港人

俺日本語下手

唔係土地問題我都實體

即係點 兩個中文？

我要一個

角色季票？
限定版啦

我仲諗緊買唔買限定好

拎上手點都唔同D

禾琴日信和仲有限定中文

幾錢

覺得隻game好複雜，百幾萬樣嘢
其實新手新年抽之後應該去推圖定繼續打event

對住D圖打J

EVENT打滿一把
推主線
FARM方陣
好似係

衝到200rk先🤔

193

終雞未
冇野練

鍊金

我裸裸那

想屌

快d 月尾，想睇zeta 終突劇情

大人裸裸娜

你裸

唔洗爭
一齊裸

雙劍帶咩ex技?

二連擊 同 二奧

要打多場先夠料整第一把,整把水主定早D回頭整其他屬好

睇下你想唔想SKIP光古

照你咁講都SKIP左成年古戰,唔差在

都skip得成年古戰 咁仲整黎做咩

因為而家先有料整囉

把把未5突咪又係全部5萬位

整晒12把

想問開巴哈果粒星之砂邊度有
同埋而家105 係咪要搵過第2個團跟
而家個團D人全部70幾...

748牙

搵奸商換

吓 打多幾十場咪得

見到了 唔該

D料都未刷到

刷椰子刷到我不要不要 週年開換未

邊似你地咁多金

你有無做日課先

珍 風果把堅守弓有得換

大巴U巴都有啊

要求唔高 5000分換一把唔過份

咁你ja啦 睇下傻花dayday出金

咩
2星期先出一條

出能夠未

風短刀出夠未 屌佢老味

刷夠未

為風古做準備

光拳王アフロディーテ
咩玩法

你d風慢人成個月 之前咪貼過片

出左幾個月都係跟唔到

我仲停留係宙X奇撚
再講呢隻唔知咩召玩左成年都冇中過

正常人跟唔到 得痴線佬得

除左大丁我唔知仲有咩位用到

準備12點大BAM周了

訓

原來有維護

聽日出去睇下先 好多間？

地下果間藍店
上面果D行左幾間都冇

比人bam左

好 聽日望下 tks

比人BAM左

仲想笑我連蝴蝶夫人都會卡

唔撚想返工

唔好返

im bored, later

Ah hell

Show me your exhibition

卡火牛

卡jer

卡人生

卡女

食屎

玩傻鳩技傷隊未

2020技傷年

技傷（貞斬）

超巴會唔會炒?
諗住每日自己開1場放出街

光古戰差2個大佬
有冇大佬幫下手 詳情搵我

你solo咪唔會炒

放出去會 開共鬥正常唔會

未試過開共鬥
係咪可以踢人?

可以 我日日踢9d殘體字

咩團

衝第一Neta團

4日10億團 2000位團
本戰期間有低標
詳情

痴撚線點打4日十億 有幾得閒先打到

有冇得未入團先請假

最好唔好

@暗撚 下次你地自己搞掂哂佢

光暗567891011

＊預選需求：2000萬貢獻上限
不了

唔齊野
淨係解到6789
不做闇天人了

唔比你打預選

遠古花生

轉團？

Not me

你要打都可以 比你打飽佢
出團打

冇光爐點打

出團打

連登D大佬唔需要光爐的

冇at打肉 忍不住笑

5050

太廢冇得加

慘呀 俾男清同團長踢晒

屌你老母

大佬

呢度好多大佬

小薯跟唔到

如果唔係比人bam左我都想john

突3把路定1路2短好

3路2短

4路1貞定3路2短井佢老尾1貞好

10路

我少過你

WELCOME TO MY FEAST

U MK

我uk

冇堅守唔識玩了

冇金唔識玩了

好撚感動

即刻去開狂戰但唔夠打

屌 研究左一陣 用風屬果粒召石盾屈死左佢

呢把野我仲未換
應該換咩

睇你喜歡

花清終於如願而償無左紫名

唔知邊把勁唔識換...
整完C4狂戰下一步係咪升上120先

堆野刷方陣2.0會跌
換完到時跌多左就唔知有咩用

咁係唔係是咪揀一件用住先就得
揀邊件都無咩所謂

風就琴
土就刀/斧
水就琴
暗就杖
六道EX攻刃個啲把把都可以換

其他都係垃圾

沒有傻花的第一天

原來真係有人信粟米係古戰頂配

無左紅名點曬卡

風方solo fs
玩狗嬲既係咪都係on9

風方29:57 咁都有得比

講得好

光方solo屎忽
玩宙c都係on9

光方冇得做拳皇獵金

最好真係有咁撚多人打金

黎蛇

如果我當年抽到既係蛤
我駛俾人笑3年on9

Okok

我仲俾你地笑緊

好想做愛

今集四格

大腿

明明隻雞係扒係到
點解隻腳會呢邊

轉姿勢得唔得

好mk

#boycott sor9 fa

G持
法清唔抵幫

你都係

我要一隻中文普通版呀 @呀扶

開完狂戰就升120開方2？

仲有冇 唔好要我分單

C4我覺得雙劍同斯巴達都要換
刷2.0我早期用ex1技工，之後到而家就用雙劍炸奧打藍箱線走人
斯巴達打高難關會用到
如果唔夠jp換哂兩個就換雙劍先

我要豪華版

技工有咩特別 點樣刷2.0 法
咁我再開埋桐狗先 到時應該差唔多120

好掙扎，屋企冇位買實體，但買實體又可以見到阿扶真人

技工有技全體即奧，配黃龍兩下炸

大佬扶可摸耳帶我打lxf

整即奧果粒野我有D料整唔到

係咪未夠lv大概

見190金城武仲要掙扎

賭場有得換

戰貨又加倍 睇黎要cut咁一兩次古戰

真扎

咁點能樣整十腎

能g

你單機打

Cut seed 大seed咪少50章

ok了 唔該~

2020新手淘汰活動第一回

我要次數 缺精缺金月缺ssr卷

去cosplay生活團咪得

一個月開3次

唔得

我重生JOR

好快單機

有時忍唔住笑

睇到依個po就知d大69九成都airplay 2020仲用佐

新手之友去哂邊

點解我隻傻鳩車得55x4 光方80x4

我

帶我解未

卍解

咩戰貨加倍

Special battle jer

伊面又教我玩光

教我玩女

小林教你玩女

that can rip me to shreds

My end!!!!!!

Thinking!!!

Destroy it all

做firefox打手了

打唔嬴桐狗個婆婆有冇計仔

帶軍神召隊友入去
開完軍神訓住打

風屬果隻? 佢好似唔係好夠力

有冇人可以放隻軍神幫幫拖

ID 1746 00 66

加左

唔該巴打 試試先

帶定慘霧
你應該有招係扣敵人攻擊力同防禦

果招有 好有用? 而家再試下先

試左成粒鐘終於嬴

雙刀同狂戰邊個勁D
我得暗隊同風隊正常

我刷2.0用桐狗冇用過狂戰
桐狗招雙奧太好用

好似咁樣?
完全睇唔明 個盤又冇咁勁
佢果2隻角係唔係要抽... 果隻女精靈我得暗屬

咁樣擺唔係好知岩唔岩

又冇神石又冇限武 突乜能野好

你拉落去搵呢個
至少有個sample教下你點砌 係有時有d on9但新玩跟下應該都可以

天司呢 又冇uk

三隻120眼都盲

Same

男清依家幾多隻腎

4 冇晶突召

換番分果粒玉就應該5

有冇突到粒子頭

點樣跟

咩粒子頭

風果個老坑

下隻出

Bam左點拎玉

我拎埋都得4

今晚c唔carry mk

我淫紋單機

諗緊整左隻垃圾先定等下個月一次過整教皇同塔

扶line add me
brekoj

點解要add你

屌d豪華版比人掃哂 到底基佬係咪訂 我今日要落

Mk望好似要豪華

佢唔係自己訂支那版咩

唉唔知佢

咁幫花清訂算

個mk say 10半 你黎光carry佢

可能訓撚左

咁抵佢4

仲有冇豪華版

好難想像有人十點半都未眼訓

我朝早十點半眼訓

我的金呢

我兩個時間都眼訓

係呀 我自己訂中文豪華
唔洗理我

到時pm me
我搵你唔到

我睇下先 唔該

記得求期入個公會先
黎緊古戰，拎到少少獎勵都好過冇

而家入左個平均80幾既會
古戰係點玩 同平時活動一樣lam兩下就ok?

呢個等大佬們答，我廢事講錯野

巧

同返工一樣

我番工鳩坐

Audit狗日日ot

想問下天枰換走邊把好？

巴短掛
不過咁嘅盤都係冇咩分別

好串

大佬同大大佬都係咁串

走暗拳囉 睇樣似蛤盤
入兩把方陣做what

啱 走巴短入天秤 走暗拳入椰樹/荔g可能會似樣d
雖然我唔知呢個盤有乜用
打奧build點解唔試下琴主手band尖

古戰一般有三個目標
1. 刷箱 （做十天眾）
2. 刷團排名 （有唔同報酬）
3. 刷個人排名 （有唔同金章數）

要做既野就全部都一樣 就係打打打打打足7日
刷箱要戰貨你鐘意打又得奶又得
金章就用黎換玉金精 好有用

可以既話建議你去轉個訓A團或者多人玩既B團

我要出cos
唔打古戰

Cosplay邊個

岩岩走左團
要等聽日 幾時開始 有少少驚入唔到

咁我狂刷了

下星期
但本戰日朝早六點至夜晚十一點先打得

咁岩啦
奶完就走

你睇你打到幾多箱，一般就打44箱終一隻天人，咁就需要用到兩金去整，但通常第一次打古戰都好難打到44箱，但試下最少四箱先？
同埋你問下佢地建議你整邊隻天人先

要做愛點打古戰

好... 半廢青會盡打
我而家個盤仲係跟緊人
有幾把無就是但擺算
應該都打唔得幾多

等大佬比意見

你搵定團先吧

暗大馬係咪打夠藍箱20萬就走得

差唔多啦

我係
由出個日開始日日自發一場，而家都仲差一把天秤

好能慘 但唔農又唔得

風土都未farm過
光唔記得要唔要打

土反而唔出槍 係咁出斧

我打到紅箱先走

自發放置 可恥

Dwcb

做完倒吊 無天秤係咪都係戇鳩鳩

唔係

新手梗係搵叫雞團

搵193

原來大佬係男團

193club

冷冷雨 wowwow

想做25 call g

扶城武193cm高

咪屈

又一個月

呢度d對話咁似高峰期cc post

我鬼片怨魂V

冇野好傾

想傾下冇提無卜光方solo u

荔g係咩黎
椰子樹我得1把0突
我見佢送滿突暗拳咪用住先叫做有個背水

教我

應該玩哈哈定巴哈

巴哈巴哈

又有蛤
扑左

得你冇

我都冇

盲左

我玩番暗方算

Dw儿彡

DWMHW

打夠金未

癡能左線 仲要打200幾粒梅塔銀頭

光拳咪再出好嗎

所以我一早轉左宙斯

你仲痴線

送20技暗拳點解冇20技光劍 益曬暗屬暗拳佬 kmr正仆街

光太強要打壓下

2d 231

Ah hell let me feel the power

高過我了

就黎高過我

我得160

你193cm

190粒

short撚jer

打未 好眼訓

即刻開即刻開

又銀天 是否on9

個個都冇哈屌你老母

非洲人得罪你

自己得罪自己

多謝大佬扶carry

送多兩把終突光劍
缺光劍個陣轉世同光媽係唔撚掉比我

106->120真係好漫長

115打後我開水滴打星本都要兩個鐘先一lv
但120後就係新世界
我中間hea下hea下，到而家都就黎刷好土2.0

hea住等GBFVS先
太Chur仲衰

上120係風2.0會好辛苦
但搞完風再打土就輕鬆到傻
光唔駛打，但暗都難搞

原來有分次序...
我平時狂亂入
風>土>水>火? 咁樣

火2.0就算啦 用返1.0把杖好過，又或者你日後冇野好換就換樹枝，冇野好打先刷樹枝
火你刷十粒金波/100粒銀波換金波突召
原則上四屬2.0係刷好一個屬再升好佢之後咁輪住打就好撚易
另外，130好似有ubn uber打
到時會有令一樣叫u武既要整
玩風屬桐狗整風u就冇死既

好
咁我刷左上120整埋風2.0先
慢慢刷

一開頭可以坐共鬥六至十人場試下用咩角色，用咩技能打
摸熟左再用之前巴打比你既網打twitter場
2.0要打夠貢獻先大機率出藍箱，而只有藍箱/自發紅箱/mvp紅箱先有機率出2.0武
呢d到你120就再算啦

我諗我都係用死暗隊
最大力 反而而家驚古戰前冇公會收
一係就要130up 一係休閒到傻

唔用克屬我驚你打成年都未刷好風2.0
公會唔驚既，冇a躺就搵個b團囉
我而家都係b團，但完左今次都要搵個a躺既入去

2.0一定要用剋屬打
啲王有非剋屬抗性
開始打2.0同UBE 條經就推得快嫁啦
開始推塔羅未 都升得快

R左幾個禮拜fd list都係好少奇撚

仲係b團

古戰先轉是常識吧

而家平日都要ot
星期六日都要做野
廢時害人先冇轉
但都打算搵下有冇a團

我星期六日都要ot

重有3 日時間比你搵a 躺

見到有自動迎擊毛刃大戰仇閃

點戰

輸到67咁 辣殺

邊有得打 人地成set一下300萬
傻鳩粟米得幾十

邊度有得訂左gbfvs

好 咁我升定先

有啊 要推到幾多

盡推
越難越多獎勵

入面D怪洗唔洗打晒佢 定拿拿聲過左3關就閃

打曬

新手要打哂應該幾撚煩

Ex都未到唔係好煩jer

3刀冇

有桐狗

都係整左女教皇先

普通版應該好多地方都訂到
限定版就

數位

今日又唔知有咩刺客
段估光刻印召

有撚用系列

有雙子叫做好過冇
好似係

有冇人打超巴?
2B7414

想出必然後睇大家非洲

邊有位

冇貝你牙老果d咪有位

雙子幾時終變ta+10%

+ta10%都唔會用啦

我fa果陣會用

我冇

我都冇 儲緊金月

我都矛

我仲諗緊方天劃擊

不了吧

我玩多個盤好過

160金月玩撚到多個盤

如果30追勁得過黃龍拳 我又接受到
不過少個攻刃唔知上唔上限到

玩到拼圖盤同傻鳩highlander

佢直情少個區

Ex又讓 大丁槍又讓一把
6路槍 1路武 1天司要打上限

應該全環境大巴同100古戰都ok 其他我airplay唔到

Nga得番d新手post冇哂討論 好撚垃圾

呢個月中咁頹

點解咁多暗特效都係光屬，同果堆武器有咩分別

加廿皮唔能jarjar聲

今次個pool pu垃圾到

背水
自動炮

有咩垃唔垃圾 咪1限加新角 第一日玩gbf?

隻野勁唔勁

都唔係限

2020仲up維拉斧，淦你kmr

佢講隻維奶

微妙 有二動冇濕斬 但係識自爆又好似幾屌

頂多換走孖妹但係孖妹又好似好打過佢

炸個陣全隊多20追定一隻二動勁
有冇數學大師計下

佢寫跑t先2動，拳皇招技應該唔會觸發2動

冇節日不嬲係咁

不嬲都唔會觸發

應該全隊追勁 雙子自己仲有上限up

做愛

EXIA 目標驅逐

諗住食撚晒d鋼
3路2短定5路好

4路2短打古戰 6路玩拳王

得6粒鋼

抽多D返黎

真

4d點生存

方陣狗點生存

3突完短後悔了,屌你老母兩把突滿要成40粒

冇女點生存

50lv新手有冇團收留

幾時軍神槍UP

up完冇耐

FA

收島風你full auto獵大巴

我FA大巴會拎唔到紅箱

巴哈

我自發放置

好難搵躺A團
而家係app入面是但加搏有日本仔收留

唔係周街都係咩

點搵...

巴路 fb都記得有啲gp

千年咪係

而家得150up /休閒團

A躺邊洗咁多野 記得都係預選打果幾百萬就收得皮
再唔係你問下千年

DD：佛系A躺
DD：-0

你望下有冇岩

好似都唔見有岩條件

咁今次求其入住先 冇計

希望入得切

想問下邊度有多D有技既武打
方陣出果D SSR武唔知邊D有用唔敢亂食

係咁開raidfinder入人面R咪得
1.0黎講要留黎話
火:杖
水:短刀
土:劍
風:銃/拳
光:劍/銃 未終解既劍=垃圾
暗:拳 滿突既槍/斧都可以用住先

其他一係食一係拆

好 希望唔會錯手食錯

嚴重缺天使肥

唔介意殘體既話可以睇下呢個

返去爬下先

佢講土方個邊，我1.0砌都冇砌過，而家直接上2.0土方盤

1黎風1.0銃已經好撚好打
2黎你唔會囉住個土盤去打神盾,工口又下下一拳打死人

官方個古戰攻略唔比盤點抄

一拳超人

其實我無睇 只係想講而家無人會咁好心機寫咁大篇野
將就下睇住先 至少知邊d留邊d冇用

睇入面篇野話土方宇宙勁過三刀三斧土方

有d人話係

光背水+堅守點睇

SAME

要擺一把限 不了

你超新星

我玩左半年仲係2.0都未farm完既新手

2.0我打左成年

我而家都未打完

可以試下solo法桑

一隻屬都未刷完

你哋會唔會升1.0上20技

jaga 我打左光

無野做既話可以既 但好老實講提升好細又要好多資源 你自己睇餸食飯

15->20 提升果1.2%左右 真係冇野做先搞

潛水先，廢時中伏

AH HELL